你地入尼睇下似唔似一個肥佬扯旗

Bam得

負乜撚野評

BAM

氣象研究都bam屌你老母

CMHK果然係俾狗用

好快喎

似呀似呀

完

耶

做乜影我條9

你叫山竹？